記得721！！記得以眼還眼！！今日有兩個活動㗎！

除咗遮眼行動 記得今晚七點鐘去元朗西鐵站靜坐！！